急！有無人搵到呢位手足？

已經失聯左一日

之前好多人喺度屌佢㗎
班人呢 冇人識佢真人？